俾相士批我劫數難逃

細個老母帶我睇相，條友話我30歲會有個大劫，過唔到就會死，呢單野我記住左十幾年過幾年就到30啦，我既緊張又期待，一方面想知係咪真係會有劫，一方面又好擔心係真

講野講得咁武斷，條友好打有限，可以當無聽過

一終須一死，怕甚麼？

佢係咪兼職保險?
有無叫你買重保險

但係唔想咁早，好多野未做過

無，但多得佢由細到大真係小小唔舒服都會好緊張即刻睇醫生

搞到我記住左十幾年

有咩想做 做咗先囉
先唔理佢係咪9 up
你做哂你想做嘅野先 應該都會令你人生有啲改變

Btw 本身有冇保險呀 買定一份囉

即刻一拳打過去 問佢算唔算到佢呢刻有呢個劫

你係咪應該揾人開紫微
先唔好講俾個師傅你之前嘅占卜歷史
只講大概範圍
之後睇有冇事
真係有嘅提防囉
劫可以避的，但會中其他劫
如 一個會俾人殺嘅，避咗可能會其他地方中刀傷

屌！！！！2013。。。歲月不饒人。。。
之前聽過一單嘢非常之唔開心
香港仔 有座樓搭棚
夜晚有戶 被 夫目前犯
所以 占下好啲。。。

咁做晒係咪要死？